人民日報：《香港人權與民主法案》將嚴重傷害中美關係

《人民日報》發表文章，指美國國會兩院委員會通過《香港人權與民主法案》，將嚴重傷害中美關係。

文章批評長期以來國內人權領域劣跡斑斑的美國一直秉持雙重標準，大搞干涉別國內政，今次針對中國的香港搞「長臂管轄」，粗暴干涉中國內政，中方強烈譴責、堅決反對。

文章指，香港回歸以來，一國兩制、港人治港、高度自治方針得到貫徹落實，香港居民的各項權利和自由依法得到充分保障；香港保持自由港和單獨關稅區地位，保持繁榮穩定符合包括美國在內的各方利益。

文章再次奉勸美方放棄妄想，趕緊收手，停止介入香港事務和粗暴干涉中國內政。美方損害中方利益的任何舉動都將遭到有力回擊。

越出得多呢d文對我地越有利

回擊未呀？好撚悶呀

香港人權與民主法案

做對了

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
對話係陰險策略：請保持不信任
不割席、不分化、不篤灰
兄弟爬山，各有各做
誰也不能代表誰、主權在民
港人治港、高度自治
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.27

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
諗到再加

又做對

口交部文章產生器

咁撚驚

自己又粗暴干涉美國內政

唔通貿易戰又唔嚴重傷害？

支共學人講人權

邊個想同你中國建立良好關係啊，死撚開啦屌你老母

一粒核彈炸落中南海，就係美中關係轉好既方法

驚無左獨立關稅無左隻生金蛋嘅雞？

亮劍未 仲係咁買豆

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

咁撚多爹 你咪自己整返個《美國人權與民主法案》囉

講到本身好好咁

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

lets begin